連登都咁多人含撚，范國威大勝可期

本土販民新共主

無辦法架

含撚派真係唔可以睇小個數目

港豬好易呃架咋